以前支共接近唔會提8964,到依家有啲人出嚟扭曲事實

遲下教科書會唔會歌頌返當年嘅支共？